[理大] 有冇人知道 揾水機換咖啡杯 個個水機係邊個core?

有冇人知道 揾水機換咖啡杯 個個水機係邊個core?

講緊呢個活動:

聽日就deadline, 幫幫手

Orz

掃瞄飲水機上的二維碼後，通過系統抽籤方式，部份參加者或有機會進入下一階段，屆時參加者的流動通訊設備瀏覽器頁面上將顯示通知，而參加者必需以其有效的職員/學生編號 (NetID) 登入以繼續。在任何情況下未能完成該登入程序將被視作遊戲結束。

差一點點…… 這次還未能成功……下次再試一次或找找看其他的飲水機?

即係內定啦挑

Z core有好多 2樓4樓都有

今日見到有堆女女拎住, 但唔知佢地係邊度行過黎

咁遠

咁狗 得一部有?

想換但成日見唔到水機
唔知比人換哂未

睇真啲句野寫乜?

假架屌
睇左個html code 改左success都冇反應

聽日組團返去揾

揾到會同大家開心share

其實唔係抽獎模式架咩。。
我行左成間u 個個qr code都一樣

同一個qr code狂刷都得?

我save埋個網址係咁刷 都係冇

share 出黎益下街坊

各位加油

小弟已放棄...刷左超耐都冇
如果冇睇錯code既話 一日有10個quota

有冇人有成功既cap 圖share出黎比我地直接去拎

已經係bookmark edit 左係呢條link開左50 次

正常應該係出呢個 不過係我自己改網址
佢唔會自己redirect

咩link

每日10個名額?

開左130個page都冇

去消費者委員會先

推, 大家加油

派個濕9杯都咁Q寒酸

大家記住刷個陣條link 要係

唔好直接copy result page (i.e. ..../game/#!/lost) 去開新tab ar

其實係咪不停refresh 條link 就有機會中

refresh 既話條link 會係/#!/lost
好似唔得

宜家刷到第163次

用邊條link

刷左幾多次

係咪同一個page 未redirect之前refresh 都得

我撞左一分鐘唔夠就有獎

條中獎redirect link係咩

重點

我手機開哂double screen都未有

用google chrome擺左link去書籤狂禁都係唔中

我都係咁做

原來用連登apps咁#19條link快好多